好想搞個winter on fire既放映會比香港人睇

睇到未夠一半，兩行眼淚已經流落黎，好想比到更多人睇。

Push

唔好意思 借個位
818 3pm 維園
818同69,616一樣 極為重要
代表呢場運動有幾多民意授權
亦代表呢場運動可唔可以走落去

大家聽日全民做文宣
Airdrop，upload上ig fb，印出黎派，貼連儂牆
每個人都可以出一分力
最重要梗係叫埋屋企人朋友一齊去啦

推

板權？